［決心戒丁］幾多個留言，黎緊呢年就打幾多次丁

冇人會推到1001

1001